大J賣$468一個保溫瓶 我買左十個了

咁能平 痴能線

賣幾錢又要post上連登

轉個手賺DOUBLE
你識唔能識呀屌你

大J 咁賣法

會唔會蝕到破產

個樣成本比盡35.9，有傻仔買十個，點解會破產

屌不問價掃啦黃到金

咁撚抵買完梗係要上黎曬命
我都執到最後三個

我M記拎個杯連水免費
真呃錢

使乜要保温瓶呀, PANTRY幾步路就到, 人地賣幾十蚊個炸喎, 你又唔係BTS

唔係講價錢係講良心經濟

SSP特價城好撚平炸喎, 幾十蚊就有

468平到癲
快搶

咁既價明益手足，要懲罰佢！

收聲啦

黃色經濟圈
你識乜能野

又話整定一批貨 限量
點知未整曬就話開賣
即係有幾多Order就賣幾多
扮撚曬搶手

成日都話有班閒人

人地camel都係香港做都平撚過你，今次冇得懶made in hk啦

做陪生陪心會員仲抵

大J咁撚黃 我已經買咗50個 抵撚到爛

間村屋咁大間，唔洗交租呀？仲有車呢？
呢排個市又唔生性，咪要你班小黃人生性囉

有大J老規矩繼續問沙律錢

大j冇左咁多job都仲賣得咁平益大家,痴撚線的

每個月$800 有超多$800回贈梗係登記啦
你做咗未啊 可能下個到超市掃貨就係我